有無人發覺其實另一半靚唔靚根本唔係最重要

相處耐咗先發現另一半原來係最好
就算唔係好靚
都可以同佢過到人世

唔靚連見都唔想見
唔使係公認靚女 但最少要自己覺得佢靚先

樣不嬲都唔係最重要
但係好相處基礎上個樣梗係愈靚愈好

廢話

愈望愈靚

係

都係嘅

a0點好

唔使好靚 但係首先係你唔會覺得佢醜
Cat girl咁樣你見到都鳩縮啦

咪玩 大把人肥西都岩
有波肯露 洗咩睇佢靚唔靚？

你慢慢 我唔放圖

你中意佢
就算人地點講 你都會覺得佢靚

相處舒服最緊要 年紀大左反而覺得外表係其次

不過醜嘅都係咁仆街，人渣一向無分男女靚醜

的確唔洗靚，順眼就得
不過有啲個樣好唔協調，或者望到都無胃口嘅
就真係唔會考慮啦

唔洗靚
識笑 性格開朗就得

無可能

吾通日日對住件肥西會開心咩

咪撚玩啦

要脾氣好

一陣娶左張褀忠老婆個TYPE就PK

你男定女

最緊要大波

人大左就會覺得
樣正常就已經ok
身材真係好重要

你個名

可以唔靚 但要順眼囉
樣衰暗瘡肥婆
我睇你點對成世

啱

男朋友條件唔差 未同佢一齊既時候 知道佢擇偶標準係想搵個好靚女既女仔 自問已經唔係好靚女 只係算正正常常 所以知道自己冇希望 表白都失敗左 以為自己冇望之際 依家一齊左兩年了 問佢點解 佢話雖然我唔係咩超靚女 但性格係100分 聽到應該開心？

靚果d屌過算
過人世一定要性格好

樣係決定做朋友定另一半

靚同性格都缺一不可

溝唔到高質靚女既藉口？

樣會睇厭 身材會屌厭

講係咁講
但每個人心目中都有條底線
所以都係screen out咗個啲先會再睇下一步

唔可以太醜樣

真愛 就係咁樣
一聽就知你有冇真正愛過
恭喜樓豬遇到你既真愛

我男朋友都話過我唔靚話內心靚咁話喎
都唔知開心好定唔開心好

一早知啦

頭髮長長 波大大 嘴唇要厚

因為靚就唔洗揀你

呢個岩唒你

明呀絲打 其實我地都係想聽到男朋友話我自己靚

唔好講其他人
你自問接唔接受到貓女
下拳世日日對住佢？

其實每個靚女都會老
老就會變醜
千中無一老都靚嗰啲亦都唔到你揀

性格好比什麼都重要～

啲人好撚唔誠實
唔靚都可以做老婆
但有句說話就特登唔講

唔可以醜囉
唔洗9分樣但要8分

順眼就得

太奇怪會好難對住

講就係咁講 但男人都係鍾意睇樣

肥婆會坐爆你

有人板你睇

瘳慧亻義

比個朱茵你，咪又係望幾個月就厭

熄咗燈咪一樣

其實靚唔靚 高矮肥瘦咪又係社會定型
兩個人相處一齊講真係兩個人既事 開心咪夠
樣靚啲就性格好 高啲大隻啲就一定好相處細心啲?

真係中意一個人 會越望佢越靚

係，最緊要大波

點解唔係又靚又過到人世
利申青頭中年

連登8分=女神級

你地咪on9啦 都痴撚線
溝條靚女先帶得出去見人架嘛
拖條豬閪帶出街博俾人笑咩
望住塊扒都扯唔到箕啦
不過多謝你班毒撚咁低要求揀埋啲豬閪
先拯救咗呢啲無人要既蘿底橙

唔靚但大把錢

起碼過到bottomline咪得

你自己都自認唔係靚女 但人地老實話你唔係你又唔開心
利申:絲 唔係靚女

樓主點識另一半，可唔可以分享多D呀

(認真問題)大家係點樣喺埋一齊

話係又話你講大話，又唔開心

想點呀

咪係, 理解唔到

大話都唔介意？

正常樣就得
咁又唔好太醜樣

同意！

其實兩個個樣差唔多level咪夾翻
唔靚仔/女嘅又要拖靚女/仔嘅

批評另一半外表之前又唔諗下自己先

如果樣唔靚 人品又唔好 咁點？

扮咩
見到更靚既女啲人就狗衝架啦

夠誠實
我鍾意

一舊好臭既屎

你鍾意得佢就自然覺得佢靚, 起碼係你接受到先

話唔外協根本呃人

呢樣真最怕啲人會覺得靚=仆街 柒就係心地心

性格最重要。

岩呀，大把性格好嘅女啦，咪又係靚嘅贏

順眼係底線 順眼後就性格行先 靚仔係bonus
但有時性格再好 個樣唔順眼真係搞唔掂 又試過有一任男朋友好靚仔 有時激嬲我 我真係望一望佢個樣都嬲唔落

最緊要夾
默契呢啲野真係無得勉強

呢樣真 靚仔真係大晒
普通樣男仔性格好+50分
靚仔性格好 +80分

唔想聽大話但是都會想自己係男朋友心目中係靚女

驚唔驚戴帽？
認真 女人性格幾好
都係唔會及 樣靚身材正好

利申 唔靚

性格好到要忍埋佢出去識女仔

我男朋友唔係好靚仔，但因為愛佢就愈望愈靚仔

驚又可以點 要食都阻唔到

咁情人眼裡真係出西施
好鐘意一個人真係豬西都覺得順眼 什至愈眼愈好睇嘅
話唔靚依個回應就太理性

就算全世界女任你揀都避唔到老左變醜

蔡少芬後生揀直完美 但三十之後已經同其他三十歲女人差唔多

但真心你靚就靚 唔靚就唔靚
就算你唔靚我都咁鍾意 呢份愛唔係仲真切咩？
講大話 要我話靚 真係過唔到自己個關

高質都唔係個個一樣定義，我覺得女人獨立硬朗係性格好，有人又覺得千依百順先係性格好，口味真係人夾人隨時我覺得好劣嘅女你覺得好正

唔係最重要
但起碼要順眼

但我真係咁對以前女朋友講過
就覺得我自己係有條線決定靚定唔靚
唔會因為你係我邊個而郁條線

接受左現實架喇我知道自己有市場就夠

我：我係小仙女
佢：下？

呢條臭雞都叫靚

唔係想評論你
只係想講返 其實你男友都係對你表達緊佢最真誠既愛

你試下同你條女咁講 佢實叫你咁搵個靚d 既返黎囉
到時你就仆街了

離婚就得

真誠的愛聽到都開心既

唔洗靚
但要qq

本身鍾意靚女
但最後深陷於唔靚先係難能可貴
外表美天生由上天決定
心性美後天磨煉培養
心性美都係靚女

坦白講自己性格真係好好
但都會好冇自信
因為唔夠靚

高質靚女：有錢出身好有學識靚女
性格唔好太惡但都唔可以太林善
要不卑不亢

祝你下個愛上既女人係平胸
等你可以看破紅塵
明白到只要有愛 滄海遺珠都ok

係咁架喇
人就係咁膚淺一定樣行先
但係要同人比較點都比唔完
有啲人化完妝都係豬兜
有唔化已經清純靚麗
有啲好一般但化一化會變好靚
太過活喺外在同別人睇法一定辛苦
唯有發掘下一啲內在的信念
等自己有自信啲

女友樣唔靚 都無身材
性格脾氣完美
唔會同佢搞野
生活一樣美滿

性生活如何解決？

另一半係靚先講得出呢啲說話

啱啊 樣幾靚有一日你都會悶

成日都會同自己講
係你既就會係你
唔洗覺得自己唔夠靚身材唔夠好而自卑

曾經有智慧老人講過：

我年輕嘅時候以為樣貌就係一切

但係當我長大之後，發覺原來身材都好緊要

問題係要發展既第一步必須係要夠靚先有人肯同你發展呢

過自己心目中合格水平之後就睇人品性格價值觀
唔過嘅話...難搞d

過左25
落左妝唔會有靚女

哥倫布

認真問 人品性格點先叫好

大智慧，唔係咁多人會懂，尤其係連登。

青頭言論

心靚最重要

過到自己個關再睇其他

真係痴鳩線

真係唔係最重要
但都唔好太樣衰

同理心
識係人地處境著想先做既任何行為都會好n多

講就把炮但好多人無
例如咁：我出軌咪出軌囉，伴侶唔開心關我鬼事啊？我開心就得

呢d就係無同理心延伸出黎

都無一齊住
自己搞掂
未來一齊住都唔會點
我無乜大需求

靚你對耐咗唔會覺得靚 反而相處之道先會越走越遠

你去成人台貼下波，手，腳
大把人讚到你上天花板

一個女仔行為得體、識俾面你、有學識同你嘅朋友搭到嘴、識打扮，做到以上 比你拖條得樣靚嘅花瓶岀去更加有面
你揀人時人揀你

係 我哥係靚仔但從來冇欣賞過

呢個世界冇永遠嘅靚，同冇屌唔厭嘅閪一樣。

唔靚點扯期
屌你老母

樣唔係最重要，最多都係排第二

身裁先至係排第一

樓主咁講
典型左翼風格，追求平凡，放棄卓越
難怪香港d人越來越樣衰

識到啲好似臭閪落選港姐嗰種閪女人咪累鳩死人

得閒識入廁所就得

我諗係佢知係大眾眼中佢唔係啲咩超靚女 但至少樣唔差 咁想係男朋友眼中係個靚女都好正常啊

至少係要順眼
睇落去都唔順眼嘅話
點同佢對成世

順眼就得

情人眼裡出西施狗

再靚既女30歲後都開始殘
性格點都重要啲

性格好就係囉

邊有咁快...
唔知30歲個標準係邊度嚟 但香港好少見到30歲就殘
鬼妹就殘 Claire Foy拍The Crown嗰陣都係30左右
但香港女仔30歲邊係咁嘅樣

咁佢到30歲都仲比好多女人靚既
但確實所有人都會變老，皮膚會鬆弛

係，相處落最緊要舒服

頭一句已經反映咗你唔係一個性格好嘅人

開始姐
有啲女保養得好3x仲好撚正

靚既女 睇耐d就厭啦
普通d 睇下睇下就慣

性格/待人接物/價值觀/相處自然舒服 先係最重要
將來要日對夜對過人世 搵過衰既 日日單單打打言語攻擊慘過死

佢心地好

睇完其他國家嘅人嘅30歲 我覺得香港女仔保養得好好

唔洗好靚，但起碼要令我有性慾先

好似搵工咁

入門檻係你份cv靚唔靚

但做唔做得長睇經驗同能力

論樣香港女平均係好好
3x好多都好正 姐姐

他們想要強姦我.jpg

有錢出身好有學識
將呢D擺頭都睇得出你傾向

靚得滯會派帽

講到咁偏門你贏啦
講緊食飯清淡少少唔緊要你拎篤屎出黎

唔靚唔緊要
唔好搵cat girl 個類肥婆
性格好差

樣靚唔係最重要

但係好重要

醜女到生仔就知

咪撚玩啦 第一印象就係靚唔靚既定義 無第一次邊有第二三四五六次

離婚分身家wor

吾你老母呀！我屌你老母臭閪！

講「唔」唔撚得架？打正字好撚委屈你㗎？

係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？

屌你老母臭閪谷鳩氣

講真，香港有幾多女仔真係性格好啊？就算好，拍拖嗰時麼都好，結左婚，有左細路，到時做男人就知死。d港女性格完全浮現出來，麼都挑剔，簡直是人間地獄。

唔係愈靚愈好架

夠靚就最好 太靚都易出問題

靚果d通常好臭串又有性格缺陷
不如揀個樣普通
至少對方無咁多籌碼
相處得舒服d

咁只係你溝唔到又靚女又性格好姐

利申：溝唔到女既可憐蟲

最緊要好砌

我自己有個標準
就係叫我同呢個女仔kiss係冇問題就ok

過人世真係性格大過哂其他野
不幸娶著性格閪我真係恭喜你

咁你有無覺得無安全感
覺得如果有一日佢識到個好靚既女仔又受佢溝就會放棄你？

牙Ken hi

分身家同坐過世，我估俾佢再揀情願分身家

同埋有笑容d?

你是美女?

同得佢一齊起碼第一印象無令人討厭先
你睇下堆交友app中伏post就知呢點都唔容易

開心 佢一定願意同你過人世
但就係因為個個都搵唔靚女人過人世
男人們實會希望出去食靚女後生妹過癮
所以自己執生啦

出去搞囉
老婆性格要好
Sp 就樣靚身材正架啦 理得咩格

真 佢性格好好 同啲貓狗玩嗰陣好可愛
雖然開始對佢個樣有啲朦朧 但佢講過嘅說話仍未忘記到

真
同時唔係個個都成日都鳩痕要搵女騎

是的，太多男人就是貪得無厭。又想有人對他忠心，又想出去偷食。我是男人都看不過眼。倒不如揾過靚女好過。

望落順眼就夠 靚係bonus者
性格大於一切

以前有個女友
細細粒波大大樣子普普通通
但性格太閪成日罵分手
屌左幾次頂唔順飛左了
大波都唔係大晒

係，最緊要鍾意扑野同煮嘢食

呢度成千正評，有幾多人係掩住良心㩒
係嘅話就唔會咁多人叫春a0、好難識到異性呢呢路路

我就誠實啲，Why not both
樣雖然會老，但至少如果搵到一個靚嘅，咁緊係追個靚嘅啦，如果追嘅過程知係唔夾咪放棄

身材先係最重要

最緊要識含

有啲人就應該會孤獨終老
就好似我咁

同意，所以我女朋友係靚女，而我幾樣衰下

戇鳩。條條女望得多都覺得唔靚架啦

順眼就得啦 太靚嘅成日驚佢狗公撩

其實肯做運動+護膚係keep到的

最緊要唔好懶

利申：巴打

好多做facial, 又拉堤果啲，又Botox

真係keep到架

邊到有咁多靚仔靚女啊，乾淨企理就收貨啦

自問唔靚 普通樣 唔會係向街比人望果d
但男朋友成日話我靚 仲好鍾意望住我
認真 會好開心 同佢一齊左之後自信都多左
就算唔係向其他人眼中係靚 至少知道向佢眼中係靚呢一點已經差好遠

呢樣真

最重要係錢

會唔會做左兵....

乾淨真心唔易

毒撚自殺既話無人理

高大靚仔有型自殺幾個post上熱門你話呢?

唔洗好靚 但一定要大波

有無韓國整容名醫介紹?!不想再捱了。想做型棍子享受人生。

又例如明星會愛上跟班或者粉絲嗎?

一定要靚

幫樓主補返句但唔可以樣衰

肥好撚過你字都唔識打

啲女人一向都咁撚古惑

起碼要帶到出去見人先呀
靚唔係最緊要 但唔好差得太過份

你搵唔到個靚既未咁講囉
Why not both

所以d人拍拖唔多d去拜會人地老豆老母係大錯

條仔/條女20年後一定八成似佢老豆老母

我就覺得識字先係排第一

覺得自己好幸運
老婆好靚女同埋好賢淑
仲係連登識
絲打萬歲

絲打靚女

唔駛好靚
但十分都要六分靚咁

靚係基本 唔靚你唔會溝啦
不過一齊左之後就唔會話想搵個更靚

認真 熱戀個陣點都覺佢靚

拎黃種人同白人比衰老程度？
三十歲開始殘好合理，三十五都高齡產婦啦

我撐樓豬

所以咪話要首先你唔會覺得佢醜先

仲講緊根本咩結局都係絕路 呢種女人一開始就應該blacklist

首先

諗起橙褲巴打

終於明白點解中大email都有人幫襯

俾佢睇到呢個post都唔知佢嬲好定笑好

笑撚死要咁樣自己呃自己

以前都會無 依家好左好多
因為知道自己係佢心目中有個好重要既位置
同埋佢愛唔愛你唔洗靠佢把口
感受到
感受比一切都重要

『相處耐咗先發現另一半原來係最好
就算唔係好靚.......』
『咁依家即係兜個圈黎串我樣衰啦？
咁你搵過第2個靚既啦』

完

唯有一直保養自己唔好頹
畢竟都明白男人都想自己另一半係正的

張白痴
胡so勇唔識教女害左佢
只要佢性格似返個普通女仔，已經嫁得入豪門
唔洗好似而家咁，臭朵，過氣，個契家佬又唔見得人

你咪咁mean 喇
人地都有父母生

我就係太靚仔所以冇女朋友

算9數啦 唔中意嘅話靚到飛天咪又俾人當空氣

做過一個靚女第三者 之後發現佢仲有第四者第五者
啲靚女真係好冇保障

你係條野唔掂姐

其實揀得佢就一定係覺得佢靚 啲人講咩唔使靚女其實只係你審美觀同大眾唔同

無D cup以上 都俾人嫌棄啦

真
唔夾嘅話真係屌都唔想屌 幾大波都咁話

屌得多大波都會想屌平胸？

從來冇考慮過揀樣靚既另一半

又靚又好
你最好

是但啦
為情感定當長期賣淫，睇你點諗既姐

好想知佢哋點睇

但係睇過佢哋嘅故事, 我相信係啱

我覺
我另一半初初識佢時覺得佢唔靚
但慢慢覺得佢好可愛

但靚唔靚真係好主觀 順眼就得
我自問算普通樣 又唔識化妝
但都俾過好多男話我靚
唔明係乜標準

係喇係喇知喇知喇

出返去睇第二個post

出左街唔驚比朋友撞到就ok了

A0 dead

問題係肥性格通常都唔好

男朋友覺得靚勝過一百個人話你正 甜曬

比依個垃圾post一個負皮

香港女仔好襟老

但醜陋係永恆的

毒撚表示另一半係啲乜嚟？

現實點會對對情侶都係靚仔靚女
根本平凡人搭平凡人就係最普遍

唔洗好靚，不過一定要正正常常，拖佢出街唔會俾人笑，男人好要面架

有得揀靚就緊係揀個靚，人類既本性

Lm

邊有分男女

樣正常咪夠囉

咪話香港女仔冇咁快殘

一啲啲

有啲好恰

問題係，d女唔靚，你唔敢直視佢
幾好性格都冇用

都無女朋友 講咩性格外貌簡直晒氣

樓主唔好呃我